M記5蚊包係咪無得賺？

1

窮人恩物

柒頭你睇真啲先啦

未試過係咪真系用到

樓豬閱讀拎幾分

on9

文盲真可怕

p.s. 呢d包無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心食餐飯。

系你老母呀 窮撚

個標題吸引d姐

蝕住做, 大家食得開心就得

肥絲唔好開分身攻擊我

樓主快啲去買幾十個，等個優惠無左賣返出去
今次fatfat啦

醫眼定醫腦好啲?

盲的都有得醫